[文宣開波!!!]好啦 你要班狗係要扮示威者丫麻

咁之前所有放火掉磚仲唔係你班仆街做?!
好啦 所有文宣手足 又係時候開波

自推十連

pish

pishhhhhhh

推呀!!!!!!!

有手足好快手整左!!!推!!!!

推呀!!!!!

721白衫都係班黑警所為!!!!!!!